(有點gay) 警察哥哥，麻煩你可唔可以企定定30秒俾我射呢？

仲要近距離發射，我隻手又要好定